[西班牙文] 有無人聽開Luis Miguel?

流行曲入面，唯有佢百聽不厭

btw 都喺spanish，古巴嘢啱唔啱？Bueno Vista Social Club 同名album 正嘢

Viente años
La curato de tula